要做到咩程度先可以稱呼自己叫正常人？

行為端正 有禮貌
行路帶風之類？

大家有意見分歧=我眼裡嘅你並唔正常
咁到底點先可以算喺正常

學歷：三大/專科畢業+Master
身高：男180 女170
收入:正職50k+投資50k
住:10M up私樓
冇肢體殘障/皮膚病/精神病

香港人的標準: 你同我地個group唔同(在思想，或打扮，或言行舉止等等)，咁你即係不正常

金科玉律，簡單致極

而只要佢地個group夠大，人數夠多，直到佢生活上都幾乎只同佢地個group的人打交度之時，咁佢就可以100% sure佢地個group先係正常人

即使全世界人口總數大過佢地個group千千萬萬倍，或世上有其他group大佢地group千千萬倍都好

樓主不用想得太複雜，上面是最簡單的表達，也是一條鐵律

係咪要好似吉良吉影咁先得

中產嚟嘅

一個正正常常嘅人做乜會無啦啦諗呢樣野
樓主係咪有咩特別經歷

無呀 純粹鐘意亂諗嘢
可能會搵到啲屬於自己嘅嘢
會有得著

或者可能會啟發到其他人
原來呢個世界無絕對嘅“是”與“非”
自己認知嘅正常係咪只係自己世界中既正常
並唔係大眾所認知既正常

好似啲人成日都話常識常識
我無知就唔識㗎啦 咩常識啫

咁我哋少數人要點抗衡呢大部分人

大學畢業前full pay 買九龍塘約道獨立屋

職業:兒子

物以類聚，人以群分
同你夾既就正常人，唔夾咪唔正常人

點樣證明一個精神病人無精神病

唔上連登